香港今時今日啲服務態度已經唔係以前咁

話說樓主同朋友琴日去咗太平山嘅一間coffee shop
（P字頭)連鎖咖啡店
諗住坐低打下機 嘆個咖啡
咁啱樓主手機冇電
就諗住望吓附近有冇插頭可以叉電
於是就有禮貌地問咗一問個服務員
佢同我講話得前面果個位有插頭
而個插頭隔離係一張凳同枱都無
於是樓主朋友就問一問個服務員
可唔可以將隔離冇人坐張凳同枱
稍微向前搬一搬
因為我哋想充電
服務員話OK 咁我哋就自己搬左
(其實真係好近)
買完咖啡再坐左半個鐘
有個黑人男人走過來用英文講
話我哋阻住佢
咁我哋就開始同佢理論
佢話自己係呢間野嘅經理
叫我地唔好坐喺度
係非常之冇禮貌
一個稱呼都冇叫我地
一句唔好意思同sorry都冇
咁我哋就同佢講話係你地服務員OK我哋先坐
然後佢就話總之一定要坐返去原本個位
而佢嘅態度係非常之有問題
一個解決方法都冇提供
好似想趕我地走咁

我哋心諗如果當初你話唔搬得
我哋都唔會自己坐喺度
最多咪轉過間
唔明點解咁嘅處事方法都可以做經理

侍應呀dllm

上親連登開po講到自己無端端比人羞辱個d
十居其九都係自己問題 講d唔講d
十足d大陸人之前話係瑞士無啦啦比警察扔左去墓園度咁
而家經理大定waiter大阿 waiter搞錯左就唔修正得?
人地叫你搬翻d檯凳你咪搬lor 間鋪又唔係你
然後就拉埋d主觀野黎講 又態度又剩 唔滿意就投訴啦
而家係咪唔撚比你繼續坐係度就叫無解決方法阿?

好長，上一頁